娛樂大家明明係開心娛樂節目

唔明點解要搵lisa姐
黑口黑面
見到佢都笑唔出
陣間夠鐘轉台